點解女人明明唔喺鍾意你但點都要flirt下你

早晨晚安去左邊做緊咩報到乜都齊
當你上左心
佢就變返冷淡
真喺咁好玩咩？

無非幾天變化 就像摑我幾千巴
不想和我好 請求直說真話

點解女人咁鍾意漁翁撒網
女人可以同時對十個人一齊flirt
但男人只會係十個入面簡一個最岩既用心傾
然後當我傻更更日日諗緊你既時候
原來你同第二個一齊左
原來之前對我咁冷淡喺因爲flirt緊第二個

我可以死心了
重感情既人玩唔起傷唔起

搵其他男人測試下咁做有咩反應姐

雖然抽隔離po抽得肉酸
但我都覺好撚on9
總之自己遇到嘅某一兩個人係點就標籤晒個類人
點解男人咁flirty
點解女人咁flirty
點解十二星座咁flirty...

一碌尻打一船人，佢咁撚on9抵俾仔玩

不過child登好多呢種on9仔

但男人只會係十個入面簡一個最岩既用心傾

因為好玩
呢啲野願者上釣架姐

有乜問題 歧視？

男人flirt得仲勁 唔是講笑

你咁樣諗得男人咁好係好笑啫
漁翁撒網就不嬲男女都有

話女人只會喺十個入面揀一個咪仲撚好笑，我識條條女都起碼一對幾

屌佢老母連登都俾女權入侵？同隔離post啲正負皮相反？

都唔關你事。。。

連登係女權塔利班集中營

證明到自己有價值？

Arm

只限感情台，成班護主狗公

證明到自己係仆街